冷氣機有怪聲

開機果陣 會久唔久有幾下卡卡聲
但係朝早起身又無聲架WOR

有無爸打知咩事?